林鄭而家扮可憐婦人 大家要記住佢以前副嘴臉

出晒名傲慢 全世界得佢理解法律 泛民律師冇資格同佢對話 只聽大劉意見

如果佢嗰日一早出嚟道歉同埋用幽默化解 就唔會有200萬人出嚟遊行

講到尾 做人冇公關真係死得

呢條仆街得佢老公頂得順

佢會講到喊